三讀通過財政預算案買水炮車 莫乃光梁繼昌李國麟有份投票贊成

立法會2015年5月28日在37票贊成、14票反對、無人棄權的情況下，三讀通過《2015撥款條例草案》，即2015年度的財政預算案獲通過。其中有份投票支持的，包括昨日曾與泛民議員一同會見記者，譴責政府及建制派議員的資訊科技界議員莫乃光。 是次財政預算案其中一樣令大眾擔心的是，警務處要求撥款2,700萬元，購買3部水炮車應付示威者。但屬於功能組別資訊科技界，公共專業聯盟的莫乃光竟在三讀表決時投下贊成票，變相支持購入水炮車。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020